Twitter 應該煲大健康碼DNA送中

新疆集中營 2.0
唔比你移民都似

點解Twitter唔多見健康碼DNA送中

好惡毒

DNA database點會唔發現有相同dna

你信就得嫁la
信黨無事

push

點解Twitter唔多見健康碼DNA送中

推

推，好大件事

太睇得起人類對dna既了解

秘密警察拉鳩你

新疆化

呢d post 9成推起，死左條心去

要有比較出名既人帶頭，我地幫手rt

提供免費體檢採集DNA

針對容易採集的DNA、血型等生物特徵，地方衛生部門主要透過「全民健康體檢工程」（此後簡稱「全民體檢」）來取得，據中國國家通訊社《新華社》11月初的報導，光是在2017年當地已有1900萬人參與「全民體檢」。

然而「人權觀察」卻指出，在體檢工程相關的官方文件和官媒報導中，並沒有明確告知受檢人DNA被列為受檢項目之一，明顯是非法採集個人生物特徵的行為。

Push

點解Twitter唔多見健康碼DNA送中
點解Twitter唔多見健康碼DNA送中
點解Twitter唔多見健康碼DNA送中

Pushhhh

幫你推

PUSHHHHH

PIN了

問題係

delay 選舉 立會真空期由中央接管

緊接 放中國檢疫團入閘（情況同biohazard umbrella 特務）

大型隔離港

今次真係撕票行動最壞既預測

可唔可以私人檢測？

因為 白兵既預言 要六個月後 先會成真
[懶人包]健康碼｜踢爆健康碼真相｜如何剝奪個人自由｜社會信用系統2.0｜完全拆解港共政權政府整盤棋局！
42,860 views

Pish

推啦

推【突發】共匪柒婆取消選舉已上BBC頭條 - 分享自 LIHKG 討論區

預𨶙咗，戴好口罩啦，盡量唔使驗

要推，係集中營

仲戴你老母咩, 根本有冇咁撚多人中招都唔撚知
中左招點你又唔撚知
平時又話支那數據點假點假
垃圾政府講既數字又信到十足, ON撚99

佢唔會理你有病定冇病，就算你冇病佢都可以捉你話你有病，然後送入集中營處理

要推 可能係大屠殺嘅前身

煲大林奠開戰宣言好過啦

help push

多線咁推 一個Twitter可以推好多野

依家係救自己條命丫

了解中央派人大型檢測真正意義

推丫

推！

點解會冇人上Twitter 做野？

仲要冇人推

睇黎大家對自己嘅DNA一啲都唔著緊

證明好多港豬

係一隻真正嘅豬

推丫，Twitter 咁多任你哋做曬未？

推post慘過乜

今晚太多事發生

prenetics = circle DNA
好似無人知

所以我咪推呢個囉

冇，所以推

我哋俾人搶DNA丫

我地仲諗緊有無得投票，政府已經搞緊dna送中，國安法拉係外國嘅人，仲要走個梁卓偉出來。過兩日人大又唔知會up乜。成件事好L顛

一個package咁送俾你，你就會分身不暇
其實根本每一件事都好重要
特別係每一個人嘅DNA

其實佢大量測，邊個中邊個知？
就算你唔中，佢想拉你，佢都可以話你中咗
然後即刻送去集中營處理

中共有咩做唔岀？

Push!!!!!!!

推丫，連 #HKIndependence 一齊推上去
Tweet回覆tweet咁推上去

救自己條命推

Tui

咁佢實會要求你再提供
如果唔係點進行佢口中既全民驗

推，香港又加速變新疆

相信我，其他國家對香港有集中營
會敏感過通緝流亡人士

推啦屌

好多嘢要煲
1/ 立法會延期
2/ 通輯海外六子
3/ 中央驗嘢
4/ 柒婆話出核彈先會有威脅，如果唔係都係兩敗俱傷
5/ 睇小制裁，兩個仔，老公係英藉⋯有一個仲要喺美國

推
今日twitter有好多單要推

Twitter

最重要係英美大把國民係香港

認同，推帖。

煲大咗都係要俾

口水有dna
咁捐血撚咪死鳩硬

集中營

比推